<style>
h2{
text-align:center;
color:red;
}
p{
color:aqua;
font-size:20px;
}
</style>
<h2>ChildFilterSelector</h2>
<p>
选择器                                在jQuary中的表现形式
:nth-child(1)                     $('div:nth-child(1)'),选取div元素下面的第一个子元素，nth-child和eq的区别在于nth-child的索引是从1开始的<br>
:first-child                      $('ul li:first-child'),选取ul的第一个li子元素<br>
:last-child                       $('ul li:last-child'),选取ul的最后一个li子元素<br>
:only-child                       $('ul li:only-child'),选取ul的唯一的li子元素



</p>